點解中信天橋唔播片感化警察？

可以感化之餘 又可以等記者影埋佢地啲衰野
一齊播片啦